<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Блог Kotatogram on Kotatogram Desktop</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/</link><description>Recent content in Блог Kotatogram on Kotatogram Desktop</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 18 Dec 2021 22:51:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://kotatogram.github.io/ru/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Вышел Kotatogram 1.4.6 beta!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-6/</link><pubDate>Sat, 18 Dec 2021 22:51:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-6/</guid><description>С этой версии поддерживается начинается поддержка спонсорских сообщений от Telegram. Напомню, что это необходимо, потому что без их поддержки приложение может оказаться под угрозой отключения по API ID. Также на всех более ранних версиях пропала возможность открытия каналов, которые включили у себя запрет на пересылку и сохранение контента. В этой версии такие каналы поддерживаются с сохранением этого запрета.
В этой версии есть несколько известных багов, исправлять которые попросту нет времени из-за необходимости релизнуться как можно скорее.</description></item><item><title>Вышел Kotatogram 1.4.5!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-5/</link><pubDate>Sat, 04 Dec 2021 15:12:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-5/</guid><description>Эта версия мало чем отличается от 1.4.4, кроме исправления нескольких багов и перехода в стабильную ветку. В стабильной ветке, помимо уже существующего вылета из-за чатов с авто-удалением сообщений через 1 месяц, теперь появилась и новая проблема. Мало того, что пользователи не могут на этой версии залогиниться в аккаунт, так ещё и начались постоянные сообщения, требующие обновления.
Скачать стабильную 1.4.5 на основе Telegram Desktop 3.1.1 Windows Поддерживает Windows 7 и выше.</description></item><item><title>Вышла бета Kotatogram 1.4.4!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-4/</link><pubDate>Wed, 22 Sep 2021 21:01:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-4/</guid><description>Это обновление необходимо было выпустить как можно скорее из-за обновления пользовательских ID во всех приложениях Telegram. Но так как с предыдущего обновления исходников произошёл довольно внушительный скачок, некоторые вещи могли поломаться, поэтому снова бета, чтобы провести минимальные тесты. Если багов не будет, или они будут легкоисправимые — эта версия быстро уйдёт в стабильную. Но в этой версии также есть и немного новых функций с исправлениями.
Скачать бету 1.4.4 на основе Telegram Desktop 3.</description></item><item><title>Вышла бета Kotatogram 1.4.3!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-3/</link><pubDate>Thu, 26 Aug 2021 22:16:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-3/</guid><description>Это обновление довольно малое по функциям, но содержит внутренню работу над версионированием и обновлениями, которая сокращает пересборку. А ещё в этот раз я не забыл про переводы, и теперь в Котатограм даже есть немецкий язык.
Скачать бету 1.4.3 на основе Telegram Desktop 2.8.11 Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик 32-бит Портативная 32-бит Установщик 64-бит Портативная 64-бит Linux Поддерживает Ubuntu 16.04 и выше. AppImage Альтернативные способы Имейте в виду, что они могут быть обновлены не сразу.</description></item><item><title>Вышла бета Kotatogram 1.4.2!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-2/</link><pubDate>Sat, 21 Aug 2021 21:07:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-2/</guid><description>Так как эта версия захватила часть коммитов бета-версии, в этот раз выпущена бета. Но помимо обновления исходников, в ней также появилось несколько функций и исправлений.
Скачать бету 1.4.2 на основе Telegram Desktop 2.8.11 Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик 32-бит Портативная 32-бит Установщик 64-бит Портативная 64-бит Linux Поддерживает Ubuntu 16.04 и выше. AppImage Альтернативные способы Имейте в виду, что они могут быть обновлены не сразу.</description></item><item><title>Вышел Kotatogram 1.4.1!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-1/</link><pubDate>Thu, 29 Apr 2021 13:18:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4-1/</guid><description>В этом релизе пока без новых функций, но зато есть исправления. Также эта версия основана на Telegram Desktop 2.7.4, в которой появились отложенные голосовые чаты и платежи. Подробнее об обновлении на сайте Telegram: https://telegram.org/blog/payments-2-0-scheduled-voice-chats
Скачать стабильную 1.4.1 на основе Telegram Desktop 2.7.4 Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик 32-бит Портативная 32-бит Установщик 64-бит Портативная 64-бит Linux Поддерживает Ubuntu 16.04 и выше. AppImage Альтернативные способы Имейте в виду, что они могут быть обновлены не сразу.</description></item><item><title>Вышел Kotatogram 1.4!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4/</link><pubDate>Wed, 14 Apr 2021 00:48:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/release-1-4/</guid><description>Очень долгое время Kotatogram был заброшен. Но на самом деле не был, просто у меня не было времени пофиксить баги. Некоторые ещё остались, но так как по большей части всё работает так, как и должно, я отправляю релиз в стабильную ветку.
Скачать стабильную 1.4 на основе Telegram Desktop 2.7.1 Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик 32-бит Портативная 32-бит Установщик 64-бит Портативная 64-бит Linux Поддерживает Ubuntu 16.</description></item><item><title>Новый сайт запущен!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/new-site/</link><pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:20:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/new-site/</guid><description>Очень долгое время сайт был заброшен. На нём были старые релизы, старый список функций&amp;hellip; и всё. Он скорее был заглушкой, чем являлся чем-то полезным.
Но мне кажется, пора дать ему новую внешность и содержимое. Так что добро пожаловать на новый сайт.
Вместо Jekyll, который используется в GitHub Pages по умолчанию, я решил выбрать Hugo и модифицированный порт темы Alpha от HTML5UP. Здесь есть исходный код, если хотите подстроить её под себя.</description></item></channel></rss>