<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Kotatogram Desktop</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/</link><description>Recent content on Kotatogram Desktop</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 09 Apr 2021 00:20:00 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://kotatogram.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Новый сайт запущен!</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/blog/new-site/</link><pubDate>Fri, 09 Apr 2021 00:20:00 +0300</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/blog/new-site/</guid><description>Очень долгое время сайт был заброшен. На нём были старые релизы, старый список функций&amp;hellip; и всё. Он скорее был заглушкой, чем являлся чем-то полезным.
Но мне кажется, пора дать ему новую внешность и содержимое. Так что добро пожаловать на новый сайт.
Вместо Jekyll, который используется в GitHub Pages по умолчанию, я решил выбрать Hugo и модифицированный порт темы Alpha от HTML5UP. Здесь есть исходный код, если хотите подстроить её под себя.</description></item><item><title>FAQ</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/faq/</guid><description>Здесь разобраны вопросы, которые задаются довольно часто.
Когда обновление? Будет ли призрак/игнор заблокированных? Мой антивирус определил Kotatogram как вредоносное приложение! А правда ли, что могут заблокировать аккаунт за пользование альтернативным клиентом? Ты планируешь как-нибудь монетизировать Kotatogram? Когда обновление? Я стараюсь не называть конкретных дат, потому что обычно я в них укладываюсь только тогда, когда уже совсем всё готово.
Но имейте в виду: даже если долгое время нет обновлений, форк не заброшен, потому что я им пользуюсь на постоянной основе.</description></item><item><title>Скачать Kotatogram Desktop</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/download/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/download/</guid><description>Стабильная версия Последняя — 1.3.5 (на основе Telegram Desktop 2.1.4). Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик Портативная версия Linux Поддерживает Ubuntu 16.04 и выше. Статичный 64-битный бинарь AppImage Snap Альтернативные способы Страница на FlatHub Страница на Repology macOS Скоро! Бета-версия Последняя — 1.3.9 (на основе Telegram Desktop 2.3.2). Windows Поддерживает Windows 7 и выше. Установщик Портативная Linux Поддерживает Ubuntu 16.</description></item><item><title>Функции</title><link>https://kotatogram.github.io/ru/features/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kotatogram.github.io/ru/features/</guid><description>Это список функций, которые есть в Kotatogram Desktop на данный момент. Исключение составляет последний раздел: «Перешло в Telegram Desktop»
Папки Локальные папки Папки по умолчанию Расширенные настройки папок Дополнительная информация о чатах в папке Пересылка Мультипересылка Пересылка без автора Сохранение выделения после пересылки Профиль ID чата Кликабельные ссылки в био Копирование по клику для ID, юзернейма и телефона Раздел GIF в общих медиа Переключатель уведомлений вверху профиля Переход к группе обсуждения или привязанному каналу из профиля Кнопки управления группой/каналом Чаты Всегда показывать аватарку в шапке чата Кнопка &amp;ldquo;Обсудить&amp;rdquo; в канале для всех Список чатов и участников Компактный список чатов Иконка у архива в свёрнутом виде Иконка призрака у удалённых аккаунтов Должности админов в списке участников Статус приватности бота в списке участников Скругление аватарок пользователей Упоминание пользователя из списка участников Прокрутка к диалогу в списке чатов по нажатию &amp;ldquo;Назад&amp;rdquo; Сообщения ID сообщения при наведении на дату Время у служебного сообщения Адаптивные пузыри сообщений Отключение расширения сообщений с моноширинным текстом Подсветка определённого медиафайла в альбоме Копирование callback-данных у кнопки Упоминание по имени вместо юзернейма Возможность отключить обводку у больших эмодзи Стикеры Настраиваемый размер стикеров Информация о пересланном стикере Лимит недавних стикеров Возможность скопировать название у набора стикеров Удаление недавнего стикера по наведению Поле ввода сообщения Таймер редактирования сообщения всегда показан Показ кнопки &amp;ldquo;Отложенные сообщения&amp;rdquo; всегда Отключение &amp;ldquo;Вверх&amp;rdquo; для редактирования последнего сообщения Свои автозамены текста Мгновенное сохранение черновика по сочетанию клавиш Опция для отключения всплывающей панели эмодзи Закреплённые сообщения Возможность показать скрытое закреплённое сообщение Возможность скрыть закреплённое сообщение для себя при откреплении Опросы Объяснение опроса в окне с возможностью копирования Квадратные галочки вместо круглых в опросах с несколькими вариантами ответа Поиск Переход к дате в чате по горячей клавише Параметр query в ссылках t.</description></item></channel></rss>